[ViuTV又酒又宵夜]星期一2330-0000 有酒今晚吹 (4)

【技安+IRONMAN？！🙈】
全新晚吹《有酒今晚吹》今晚首播！
被維基百科譽為「小霸王」嘅 Eric Kwok，
飲醉酒之後仲會進化成技安😈
今晚11:30，一齊聽吓醉酒mode嘅Eric 仲有咩料爆！
#Penfolds #PenfoldsWine #PenfoldsBin #晚吹 #有酒今晚吹 Eric Kwok 郭偉亮 娟姐 Florica Lin 詩詩酒樂園 CC Wine Voyage 強尼

前post

中左伏 原來冇新post

又消費李詩韻

近幾年覺得佢順眼左
本身mama地佢

前 post 係呢個先真

鄧健泓又係唔知點解溝到咁多女

好長氣

鄧個樣好賤男feel

CLS屙尿

一路屙尿一路喊

把口掛

真係好長氣

李詩韻又係唔知做錯咩事
幾次經歷都係唔好

佢次次都被女hurt

黎諾懿可以落嚟

講經咩長氣到

馬壯

一齊打爆鏡

打爆玻璃

好似想 咁

sor
今晚比第二d事煩到
無開po

覺得呢啲野唔多唔少都關自己性格事
咩人痴咩人

詩詩好調皮

佢個樣都似八婆既

爆炸糖

CC原來鐘意玩爆炸糖

唉屌

詩詩真係好撚sick玩

娟姐

娟姐真係好戲

娟姐個樣好淫邪

交足戲

娟娟

求娟姐吞野gif

係WOR 依家PACO 點 好耐冇聽到佢名

金牌年代唱片仲未完全式微wo

失聲

Paco累死佢

太陽娛樂揸fit人 依家睇哂咁多樣野

有時呢D野係整定

Chill Club

老婆係度

Sweet到痴線

成日覺得鄧健泓而家係度扮好老公錫老婆
係因為佢個形象太差

完全沒對比 給予沒餘地

得㗎喇

以前真係成日聽到多謝PACO
可能我聽開基仔歌多
依家真係以為佢冇以前咁勁

佢當年同志雲大師係咪有路 叫人baby

對佢老婆改觀

人老左 係咪就係咁長氣

飲晒喎你

識轉玩發燒碟係叻既
當年胡琳都上哂神台

幾鐘意佢D 歌

飲完酒會打老婆？

kendy

Kendy

小巧梳化慘

係成熟左既

佢講野真係好悶⋯⋯⋯⋯

想確認一樣嘢，呢個詩詩係咪就係同阿Lam同劉天蘭唱三人行嗰個詩詩

開波

係

葡萄牙

吓 竟然係佢 依家先知

上過阿lam演唱會 youtube有片

原來未lm

童年時狂打J
便會望 見無jer大象

紅白出咗好耐喇喎

童年時....

娟姐又清哂

黑啤

女人飲黑啤真係好型

Port+Tonic咪好甜

通常都係黑肉肥婆話鍾意

仲係面個浸

黑Gal得唔得啊

咁都得

好痴線

小巧好似成日比人恰

未遇過

有廣告雜誌
唔知有無動畫

端午節係咪會食。傻

仲食緊月餅

有啲似秀怡

痴線 好麻甩好正

Kendy好可愛

但秀怡有大波波

佢哋未簽之前已經識佢哋

睇返啱啱出道啲相長頭髮好唔慣

都無野輸，點解唔試

咩係醫院味

藥水味sosad

強尼喺度破壞氣氛

鉛筆刨啊

娟 I love you

醫院味

唔係因為政見不合散band咩

佢個樣唔似英國讀書

聽日再約

係都未必會公開咁講

renci

Renci

下星期有Renci

歎息橋 Joyce

好耐冇見renci

看鐵閘

Renci家下做緊咩

搖晃

廣告咪見到

哈根戴C

係啦，我都覺得係，因為上過阿Lam演唱會
佢係黃真真個妹

岩岩睇咗,覺得kendy講野好唔自然好悶

Renee 上左

睇娟娟了

一講renee就見到renee

想知佢同阿占點散

喂呀，唔係呀~~

吓原來已經唔喺viu

有聲

呢個節目唔簡單

叫 Renci 舊同事

都好耐啦

好耐冇見

se7en

宜家去咗邊

簽左比timlui

簽左6號2公婆間公司

係咪就係黑歷史

聽落唔錯

喺邊度可以睇到佢

se7en好睇bo

牙談追酒飲

認識佢係詭探神婆

Renci要咸了

原來本身有娟姐

阿娟好唔夾se7en 喎

娟姐做 Se7en
唔係好夾喎

娟姐咁癲 我覺得仲好

佢又飄過

嗰班主持幾好睇，不過前排睇重播真係覺得Renci好少鏡頭

同蟑振螂拍拖

娟：飲多少少啦

唔識搵位講野

佢本身都唔算好投入

唔係去咗天下一咩

真心好睇
之後成日以為有3

娟姐做se7en真係岩過renci喎

全身藍色

呢啲先係黑歷史

IG

點解同呀談fd到

成日wakeboard

水著

頭盔：我講衣著

諗多左

分子料理

咁劉謙呢

老鼠安

仲以為Renci唔想做幕前

別再做愛情奴

點解佢又黑左又肥左

好耐冇見到佢

喜劇

點解記得流淚行勝利道係Gladys li

唔係吓話你做喜劇

其實佢係咪自信得濟

誤人子弟

晚晚訓係假chilam隔離

Wakeboard 同髮型

你冇記錯

娟：我第二杯啦

我第二杯喇

以為會問佢條仔

陣間睇返先

無謂幫對面宣傳

上次鄧健泓上黎唔識do 宣傳左黎諾恣

咸了】

娟姐倒瀉酒

2個都有

生抽都過埋去台灣了
睇左佢apple條片 喊左

強尼大哥真係講得好好

咁去到台灣有空間發展
係好事嚟

暖男爸爸
不日成婚

不日成婚又為新嘅？

應該係電影嚟

如果呢個節目最後一集
希望係成班嘉賓一次過上哂黎 開個一粒鐘既酒會
咁當然唔想呢個節目完

Joey

娟姐好似好鄙視renci 咁

joey tang

Joey Gor

守口如瓶鄧建明

守口如瓶鄧健明

係wo
有renci同牙談份

賀歲片

睇完半個鐘renci 真係唔記得講過啲乜
Joey tang呢啲先似返嘉賓嘅級數

佢話佢係香港人 係度大 有得留都唔想走
只可惜以前有既野已經消失哂 香港已經係一個陌生既地方

睇娟姐了

12萬去咁多地方

ready

好正呀

Joey gor

蘇聯前加盟國都好想去

前幾年同俄佬打仗

你個人夠經典

JT

係
但東歐國家好多風味都仲響度

雷神咁樣

自己一個去都幾正

偶像包袱

我係品酒師嚟㗎Joey哥

幾識野喎

Joey哥

KB

諗起留住我吧新版個mv

俾米奇話

紅色跑車

starlord

因為我飲曬囉

屌錯po

守口如瓶 鄧建明

哪來的粉絲蟹

暴龍哥

雷有輝

諗起人生馬戲團

自己仲輩份低

幫佢剪埋個樣

屌柒布薯？

暴龍腔 好好笑

做咩變林敏聰

一齊訓

觸電

原來係電到個頭咁

好撚驚喎個mic觸電

強尼轉數快到

點解覺得係佢

強尼轉數快撚到

呢個好笑

你同強尼有得fight

又哪來的粉絲

沙爹牛煲

諗起之前個po
轉數快嘅人咩感受
一邊比錢一邊收錢

我覺得係再早D 90年代
可能係老果個

頭先joey爆咗少少音出嚟

唉而家樂壇

我都係跟強尼大哥搵食

咁都聽到

80尾可能係列根

CCTVB搞死哂

啱啱話一個動詞加個人名
之後好似彈咗出嚟

要聽live版既留住我吧

好正

無呢份工講得好

罐頭歌

強尼大哥幾時去識班監製

飲住酒

Wow好期待

宜家要人識多咗好多渠道啦，唔一定要識唱片監製

娟姐係咁跳

我要企位

cfu

下集

七師傅

7cfu

七師父

77

李澤楷

Cfu

我愛你呀7cfu

7 cfu
想睇

cfu仆街一定笑撚死

阿七

下集應該好笑

9upper

下集有7cfu
一定要睇

Joey哥份人真係好正

嘉士伯癲咗
狂sponsor viutv

但唱得起係另一樣野

又估唔到七師傅會上呢類節目喎

7 cfu未飲醉都9 up
飲大左仲得了

係囉 你睇下Judas

娟姐臨尾跳果陣對波咁尖既

會唔會跳舞

呢個節目應該起碼一個鐘啦 好好睇

係
又介紹嘉賓又介紹酒又吹水
講唔夠兩個話題就完

娟姐真係好撚正

繼續睇全尼娟姐詩詩7cfu了

隔離po追唔切 過黎等算

又有全尼睇

巧多巧多

今集大陸無

巧多眾生

Cfu愛你

feel到會係經典一集

黎睇7cfu

黃秋生呢套好似幾正喎

等師傅出場

秋生講英文

係咪HBO 果出?
唔係劇黎咩?

睇完等陣再追

見到係劇 但係好似朝早做

鬼同你上位其他女都未上viu

我已經放棄咗

我記得係英劇嚟
估唔到買咗嚟播

中國白酒

唔係星期五晚咩

7cfu 娟姐好恨嫁

米酒同高粱已經唔同

有冇余香型

見到10:20 唔知朝早定夜

yes

入來睇7cfu

想睇吓娟姐飲到幾多杯支那白酒

咁有冇餘香型?

Viutv成個台靠強尼carry

巴打，我觀察咗你好耐

sam
求其碌幾頁算

夜晚呀

Viu TV 一哥 你估流嫁?

原來viutv6 我仲以為係99

米酒其實幾好飲 冬天飲個人好暖

支那酒

支那酒係咪即係假酒

成班7cfu fans歸位

國內

7cfu出未

講完未呀

珍

其實Viu自己本身班核心藝人都勁

支那就支那啦

出晒喇

諗住捧班女點知捧咗7cfu

咁實有真既
但睇彩數

因為77先睇

等唔切啦 7cfu快啲出黎啦

佢要出位 你要出野

訓醒喇

唯有之後睇返

40零度
飲啦娟姐

真正上位

好難想像中國白酒有果味

講完未,俾7cfu出場啦

清純？

7cfu依啲女人最鍾意出位

等7cfu幫你變啲酒做not alcohol 咪唔會醉

老母巴偽毒 有7cfu仲唔上水

要整假酒都起碼要有個真嘅酒樽同包裝盒

9upper模板

考慮李澤楷

巧多巧多黑影

李澤楷，大老闆

老細都攞出黎玩

佢真係好好笑

人哋低調

諗起之前潘紹聰成日請佢上節目

不嬲多人識

低調

77有d波路

巧淫邪

講完唔笑
鐵名笑匠

今集7cfu係咁撚亞娟姐

大陸無

見到7cfu都醉晒啦

抵屌

7 c fu 7 c fu

娟姐完全招架唔住

真

cfu又開9upper mode

我屌

咁熱情我先驚

Cfu好大波

淫邪

7CFU

屌

呢期7cfu好紅

宫雪花咁央秧

7cfu真係好好笑

娟姐都跟唔到7cfu 9up

淫邪 大陸無

問師傅每次見到佢都想笑，係咪中邪

7cfu好似唔太鍾意娟姐咁嘅

今日破戒

講大話唔可以

大師級

不如開個節目比師傅鳩噏

佢個個都唔鍾意嘅

任講

唔可以飲得多 比哂娟姐飲咪得

甘露

淫邪啊

總之今日就可以飲啦

可能佢覺得娟姐太淫

做咩無啦啦講英文

7cfu係女都唔鍾意嫁啦

要呃人先要屙呃自己

飲甘露

應該問有邊個鍾意

This one is not alcohol ar

This one is not alcohol!

呢集真係CLS

我無飲過酒，我無醉

又一杯

恨嫁

所以咪周街收二手酒樽

繼續杯杯清

捐姐心諗幫我斟酒啦

cfu愛你

冇乜發揮機會 所以隊酒

9up之鬼

7cfu又講中
個節目俾娟姐隊酒

神級9upper

9up 無極限

七師傅真係好正

職業級 鳩upper 7cfu

神棍咁 咩人嚟

cfu真係專業9upper

大老闆

真9upper

娟姐要飲多D先up得掂cfu

搵老細黎玩

邊有人唔諗李澤楷

娟姐笑到

娟姐個身形都幾perfect

hi 娟姐

7cfu勁在9up極都唔笑

自己老闆 可以直上花姐個位

職業9upper

問強尼係咪淫邪

強尼心諗咁樣整蠱我

神級佢9up 鳩到呃埋自己

澤楷莫講話娟娟，好多女都諗過啦

會追

cls
做埋主持控哂場

亞視邊有人睇架

cfu真係癡撚線

強尼gif召喚

7Cfu勁到

酒都up到甘露
cls

如果加埋金剛一定好正

Cfu咁撚有錢㗎咩

佢嗰陣做記者

Cfu喺印度有冇比人

連全尼都少少招架唔住
睇嚟要搵埋祖祖嚟

強尼連續兩個節目都係著藍色西裝

佢D英文laklak聲呀屌

咁撚煩
超度埋人地啦

啲眾生會保護佢

狗都睇

娟姐狗都睇

cfu有眾生照 邊個敢埋身

佢老公都係洋腸嚟

講乜嘢啊你
Cfu係好撚認真咁分享緊野㗎

娟姐聽完cfu鳩up之後用左好多時間平復

真? 普通話新聞?

咁快就一節

兩個都講唔正

個個cfu想上位/近排上左位，也
cfu嬲豬啦，因為人地一早出黎就拍電視

鐘意食嘢
食白菜豆腐

娟姐肯定睇曬全部 “上位”
狗吠

Cls, 好屈

好似話係歐洲有森林

係囉好唔捨得

老母：7cfu呃完人著草

聽日有SC

咁真係幾勁
咩都做到

今集主持係咪七師傅

cfu勁到

好似𣊬間比c fu 9up左15分鐘

笑撚死

聽cfu 9up時間過得好快

聽晚個師傅咁似陳詠謙

7cfu一出場佢地就無停過講野

亞視新聞係用譚仔話

佢忠粉黎，煲哂

咁快鳩噏咗一節睇咗啲咩

師傅個樣勁認真咁9up先好笑

買屋送森林

想睇
7cfu加皓雲

聽日個套有冇人討論都成問題

yes 佢講過買屋送山頭

Cfu 9up 好好睇

反而想睇下搞乜鬼

睇個預告已經唔想睇

睇來你冇睇上位

笑到無停過

有SC 一定有啦

睇親cfu時間都勁快過

想認識cfu一定要睇上位

我嗰個係問題嚟

blackpink 廣告第一次睇

要求viutv 再開多個節目比7cfu

佢又唔係講鬼， 但又唔似講外星人， 都唔知想點

第一集會望吓 不過都唔會有咩期望

晚吹

唔該Viu可唔可以俾個節目7cfu擔正

主題又唔掂MC又唔掂

SC

真係開架話應該搶左潘紹聰個時間

棠哥好好多

呢2日播咗好多次啦

可以開個節目每集評下viutv TV啲女藝人

之前星座
宜家占卜

Cfu要拍火火呢啲先好睇

poki

乳豬

又係9up型節目

清談節目ok

加埋KB應該笑撚死

還我罪光燈

中國式嘉賓
77唔係中國人wo

搶左潘紹聰個時間 而又垃圾既話一定比人屌到上天
其實本身5晚節目唔洗換 唔知jm9又要執

全部都淫邪

不如成隊error啦

佢自己一個人都夠曬吹

佢直接長期同潘紹聰做星期五主持咁咪得囉

台灣tvbs

7cfu報新聞

日頭記者夜晚算命

好有料

忍唔到笑

果兩枝咩酒嚟？

算命記者

佢之前間唔中有上啊

Cfu份CV水蛇春咁長

有冇人搵返報新聞片段

cFu rich到

全部都係淫邪

好多人book

影到娟姐忍唔住笑

拍拖都要booking

雙龍7CFU

拍拖

拍拖預約

佢果時叫咩名

好多眾生追求

佢嗰三隻貓好得意

好多好多

自救tv 2會唔會搵7cfu

7cfu
不過鐘意罪光燈多啲！

世一唔係

究竟cfu係大陸人定台灣人

我玩哂

cfu中意鬼是常識

我玩曬

好似大馬

克羅地亞我玩哂

cls, 好屈

馬拉

我玩晒

喺邊個國家最多人追？
梗係香港啦

算完冇錢收

咁上次杰寧公主去克羅地亞……

j圖呢

同鬼神一樣信則有

詩詩忍到笑個下敬業樂業

克羅地亞我大哂我玩哂

好好笑,7cfu不斷鳩up但都面不改容

愛情史都係

馬鞍山獨立屋

好似片嚟 可以上佢Facebook睇

排洩

做棟篤笑一流

7cfu講得岩 8家岩唔岩都會分手
做咩要諗咁多

cfu好撚chill

7cfu好正

7cfu係香港有 大陸冇

克羅地亞 有美綠清

食洋腸

呢段好屈

佢真係唔食肉好似?
佢話唔殺生
姐係唔會食肉
見台面放左草俾佢食

最識玩就係CFU

認真講，結果都係去廁所

CLS

7cfu要洋腸

佢自己都忍唔住笑

娟姐忍左成晚

大家讀一次

凡事唔好諗結果
結果都係去廁所

Cfu好好笑

點解7cfu心口包到咁密實

老老柒柒 c fu d英文都幾好聽
好過8成香港人

阿娟

娟姐成晚笑唔停

7cfu cls

娟姐呢條裙幾正

凡事唔好諗結果
結果都係去廁所

一笑對波係咁震

dllm笑撚死我

7CFU 真係好好笑

7cfu一個頂晒 其他人淨係附和下已經頂唔順

仆你個街 一有7cfu就笑到透唔到氣

D主持已經carry 唔到

娟姐完全忍唔到

low level

好好笑

點解詩詩忍到笑

真係分唔到CFU幾時係講笑幾時係講真

Cfu好高層次

搶左全尼個位

Low level個動作大笑咗

要pin

娟姐真心笑9 7cfu好撚好笑

佢話對波太大 經過廟街比人問價

7cfu嬲豬

一句駁一句

好多人識嫁 我低調咋嘛

「好多人識㗎，我低調咋嘛」

佢好好勝 唔輸得

專業9upper

笑甚麼，師傅認真分享㗎

強尼今集輕鬆收錢7 cfu 自己玩哂

我都好想同佢玩

我都好鐘意7cfu

Jm9

就係見到佢食果舊野都唔係詩詩介紹果啲

真心癲

c fu做清談節目真係一流

屌，飲緊水睇到你呢句，差d噴

佢係咪已經催眠咗自己係行膠路線

咩朋友先
D朋友鐘意同你一齊玩

咁暴龍B留番俾我玩

輕鬆到 cfu自動波講足全集

Cfu Yo-yo 好假

CFU 9UP LV其實係強尼級數

娟娟ig成日話見到佢好開心

娟姐好唔妥佢咁喎

娟姐好似想7cfu仆街咁

On9
C fu壓住強尼黎打緊都畫等號

7cfu可以做暴龍姨

77真係好撚屈,一人solo全場

強尼都好似接唔到 乖乖聽學野咁

想日日睇7cfu

超越強尼添啦

強尼頭先都跟唔切忍笑忍到仆街

娟姐成日喊 又中

證據

7cfu fans嚟

Cfu係死忠黎

7cfu真係有追

7cfu好成功 帶俾我哋好多歡笑

佢真係幾吹得

其實cfu幾識講野

暴龍B大個左都係咁9up點算

娟姐今晚唔係大笑緊就係焗緊蟹

cfu好偉大

Drop little bit

drop little bit

Drop a little bit

性交轉運

性交轉運 屌

條尾燶哂

痴線

差啲噴水

咩9up

轉運

C fu d英文

笑到仆街

好想同全尼性交轉運

強尼:我亂諗野嫁

7cfu性交轉運

我冇同人性交轉運

乜撚野事

我點知cfu你有冇性交轉運過

性交轉運笑死我

7Cfu 邊樹人？

cfu好清楚鏡頭前要點做

無啦啦彈句野 好正

笑死

講四次性交轉運

7cfu
娟姐句句頂cfu

強尼投咗降

Cfu好正

師傅 唔洗係咁講性交轉運

講咗性交轉運4次

9up力驚人

Cls

大笑左出聲 性交轉運

viu整集7cfu版吹臣啦
call齊所有晚吹主持pk

唔夠佢黎9up 一代宗師

咁短

好人真係好報咩？

強尼係咪想同7cfu性交轉運

咁短㗎

咁就完咗

9up+鄉音=無敵
望多佢一秒都想笑

頂 一集唔夠喉囉

痴撚線笑到我癲
不如晚吹開個節目俾7cfu鳩up啦

師傅愛你

咁快一集

I don't really care

冇喇

夠鐘了

痴線，7cfu成part solo

咁就完

雙龍可以一戰

咁快完

咁快完
我愛7cfu

短到 咁就一集
要求請多次cfu

比多十集八集我聽c fu金句啦

有無人想同7cfu性交轉運

強烈要求viu開個晚吹節目俾cfu

好想睇7CFU 大戰林敏驄

張慧儀

唔會世界從來冇公平

我先

讀書都有錢飲酒食芝士

無得一戰 雙龍咪同佢拍過
次次佢兩個都笑到傻

我愛cfu

小早村

呢個妝好顯老

咁快做完
想瘋狂聽7cfu 9up

件衫咁似

最好換走星期二

Cfu 巧rich

幾正 兩個一齊鳩up

但佢英文OK

好想屌張慧儀

7cfu做2集都得啦

7cfu：你淫那呀

7CFU轉數好快

7cfu真係有睇阿娟 阿娟仲笑鳩人

應該無乜邊個頂到

Cfu唔知幫自己做咗幾多法事

Cfu好豁達

想睇cfu 同林敏聰鬥9up

正

下咁就完😭食左野喇咩！

樓上有巴打提議林敏聰
應該得佢有得一戰

7cfu為大家帶來好多歡樂

藍猛衝邊係7cfu對手

7cfu對手喺度

老左好多
但都靚

撞車

CAP性交轉運 唔該

想睇余迪偉

呢pair 有得鬥我睇好cfu

荷蘭叻應該都得
因為佢淨係識講我唔知我聽唔到

唔得啦迪偉連麻利都搞唔掂

今集真係多謝7cfu報施，我好耐無笑得咁開心

個啲唔叫一戰
個啲叫各有各講

直頭唔記得咩嚟

由細丁到大都而家都仲想

無可能啦下話

應該叫阿澤請佢上節目呀嘛

咪污染viu啦

笑到牙骹軟

迪偉做過啦

開個節目做都得啦

點解

今世屌唔到了
而家比我屌實屌撚硬

都唔需要記得

唔得
你同佢吹水係要好認真咁講一啲大部人都覺得好鳩既野
真係得林敏聰夠班
你同佢正常心態咁傾一定笑到癲

咩唔科學

要用漂白水洗眼

個人覺得林敏聰既9up 太做作 cfu 既9up 係好自然同有道理帶到出黎

咁林敏驄本身份人應該都似幾兩極化嘅

大家一齊多謝7cfu

係 其實林敏聰講野好冇營養
7cfu係輕鬆咁講左大道理出黎 而你又有得笑
可能會有人笑7cfu 但佢贏哂根本唔洗理我地

我愛7cfu

睇完呢集做左七師傅fans

cFu大智若愚

收兵

因為林敏聰係為左搞笑咁9up
師傅係真心相信咁講 係有種真誠既感覺
兩樣野黎

使唔使一個禮拜兩晚講超自然嘢
開套就係要科學好似以前十啟泰咁講下健康嘢乜柒柒好過啦

丘品有

娟姐live緊，繼續講7cfu

睇緊

健康嘢冇人睇

林敏聰嘅癲應該係扮出嚟
劉以達螢幕後都好正常

7cfu原來帶埋條仔上節目

有占

搵條女就有架啦

呢兩個又唔同style喎

林敏聰有啲奸

搵ss教做運動

7cfu讚娟姐靚過人妖

係咪應該開心

7cfu：我茹素，食白菜豆腐咋

D主持路人化

唐人街選美冠軍原來係真

索

娟姐屌鳩人話佢呃左集show錢

其實應該開心 人妖好靚

好正，仲有冇多d gif, 師傅愛你

原本呢種訪談節目要睇主持chok到嘉賓講乜
但7cfu喺度直頭唔使主持

大方 夠直夠真 正到

想睇七師傅解讀av 屌到佢一棟都冇

cfu 9up得嚟又唔會令人討厭，其實好難

無喇 熄咗機了

成日都聽唔到林敏聰噏乜鳩
懶好笑
都唔知有乜咁好笑

邊度有得睇？

尋晚娟姐live講

第幾集
無睇開想睇返

無呢集架 我9up咋
想睇七師傅喺youtube睇佢上恐佈在線/鬼同你上位

娟娟好靚

手工cocktail

娟

娟姐好正

咪同之前一樣

咁所以咪好靚 一直都咁正

咁堅

我驚你流鼻血姐

張慧儀好撚正

話說香港啲cocktail bar原來都有啲真係幾出名

食哂波餅

強尼大哥個手踭

邊套劇

撓住

而家先知張慧儀係馬來西亞嚟

正喎朱古力cocktail

無飲開

馬拉妹真係好得

大馬出咁多靚女

佢華姐出身

假設性無罪

賭俠1999

有做斷片酒潛質

煎Lee

仲要上一集嘅七仙羽

馬拉啲女好鍾意叫慧儀

好似幾好飲

隻酒好似好吸引 有無details

藍絲關寶慧

睇片尾

99年係咪西遊記+聊齋

榮下榮下

張慧儀個妝一達達咁既

原始武器

教主

始終真係老啦

皮膚唔好

Google Ping Cocktail

賭俠1999啊 但佢頭先講拍劇

前幾年幫tvb拍劇嗰陣仲好正

真情

碼來岩岩50路

強尼笑得好衰

飲晒

真情就唔係99年啦 好早已經有佢

感謝

超級無敵追女仔呀嘛
賭俠1999好似冇性感

娟姐又清

[ViuTV又酒又宵夜]星期一2330-0000 有酒今晚吹 (5)

全尼d笑容好淫邪

又有魔樂師